講分化

作為黃絲, 成日都見到黃絲成日被嘗試分化(無論係FB, 連登, twitter), 點解我地唔做文宣分化番藍絲?
最簡單例子就係將藍絲同暴力扣埋一齊, 甚麼白衣人、北角福建佬、荃灣黑幫、將軍澳斬人案等等入晒藍絲數, 睇下佢地點割蓆

自推